beats耳機一問

請問ibeats with control talk 水貨299抵唔抵買？

俾多小小買im50

其實本身都一路用緊手機送既耳機 sony到iphone都係 對聲真係無咩要求 但係見beats幾靚仔想睇下咁既價買唔買得過

做乜咁睇唔開買件垃圾返屋企
加小小錢買im50 或者70啦

真係垃圾到咁？
見佢299好似好抵屌咋